title: 半年总结
date: 2017-07-21 07:50:26
categories: plan
tags: [plan]
---

半年总结如期而至，晋升这个还是随缘，坚持做最正确的事情，然后等着被开除

* 广告服务架构的事情，主要是在数据上下功夫，包括相关的数据整合，按照hourly 的维度cover所有的维度的数据，本身架构上的改动并不多，codis部分的使用日益成熟

* golang部分，sideproject找了一些，并没有坚持下去。。后期要坚持下去，例如，project52，一定要做完！

* blog部分，有点拖拉，相关的内容还是没有及时填补上，还是要继续坚持下去，技术部分要加强。。

* 算法部分，转化到机器学习上？

* 身体锻炼方面，进入夏天之后，有些懈怠，关于跑步和keep都没有如期进行，这点要警醒。。。你还什么都没有，而且还是那么胖，不能这么懈怠。。。

* 感情上，果然还是傻瓜一样，可能自己有病吧。。随缘，该是你的就是你的，不可强求。。。

* 摄影和吉他方面，感觉莫名地拉下来，这样不行。。。吉他部分，可能要暂停一会，每天回来之后的sideproject要接上，摄影方面，每周学一些课程，起码要把那个课程学习完

* 电影和书方面，豆瓣记录做地还不错，不过看书方面，稍显差了些，后面要加强。。。不能懈怠下去了。。

* 投资上，很快就可以实现自己的一百万的诺言，不过在买房子上，果然是个大坑。。。希望能跨过这个大坑吧。。


上半年的拖延症和懈怠，导致自己很多事情并没有得到好的解决，还是一直拖着。。。后面不能这样了。。放弃一些游戏，逼迫自己放弃懈怠的心理，不要那么颓废，打起精神，关于简历的更新，关于这半年的更新，不能拉下！
